毒撚點樣同人多啲野講

成日同人唔知講咩好 男女都係
明明中學嗰陣識得溝女 不過同男仔扮嘢唔知講乜
依家中學畢咗業兩年 同其他人唔識溝通
有冇人可以教吓我呢個毒撚

去返工就逼住識

咁你呢d好似叫狗公

成日同人唔知講咩好 男女都係
明明中學嗰陣識得溝女
不過同男仔都係*唔知講乜
依家中學畢咗業兩年 同其他人唔識溝通
有冇人可以教吓我呢個毒撚

語音輸入做乜鳩